聽日一定要上街

巴打 我地唔會比你白白犧牲

聽日一定要上街